
— Передавай папе привет.
Я тут старый идейный
Ударник труда, массовик-затейник.
И генеральный спонсор моей жизни —
Тульский оружейный.
Мы едет так, как будто едет премьер,
Как «Прибытие поезда» братьев Люмьер.
И наш терпило на вид вымирающий вид,
А значит получается: я браконьер.
И если земля пух, то в пух прах.
Все без улик, улики для нерях.
Свидетели — это хуево,
Даже свидетели Иеговы.
Я любитель плова. I'm плов lover.
Ты любитель гречи, и дальше не слова.
Ты любитель гречи, и дальше нет речи.
Объяснишь мне при встречи какого такого.
А пока я рассуждал о проблеме гарнира,
Кто-то ушел на войне, но ушел с миром.
И мы когда-то сдохнем втихую без шума.
Но давай об этом сегодня не будем думать.
Давай сегодня не будем думать,
Давай сегодня будем делать.
Припаркуйся там по правой от ЦУМа,
Спусти стекло: стекло запотело.
А я правый верхний коренной шатал рукой,
Когда понятой башкой кивнул явно не то.
А ты давай на заднем танцуй-ка, не ной.
И не предвещай проблем, как баба с ведром.
На покрашенном полу не оставить следов,
Как, если, бля, от пули в лоб принять валидол.
Хуево прятаться под стол, если беда в дом.
Беда в том, что задолго все отобрали за долг.
Я выгляжу молодо, но это только выгляжу.
Без дела не сижу, манжеты себе выглажу.
Не говори за жизнь мне и мозги не жуй.
И чтоб добавить красок, нужно ослабить жгут.
А я супы люблю, так что я супоман.
То что будет плохим финал, не моя вина.
В пиджачках парни тра-та-та, и мебель к херам
Нам лучше дай ???
А пока я рассуждал о бюджете,
В арке на третьей неожиданно замолчал ветер.
И я так почуял затишье перед бурей,
Но давай об этом сегодня не будем думать.
Давай сегодня не будем думать,
Давай сегодня будем делать.
Припаркуйся там по правой от ЦУМа,
Спусти стекло: стекло запотело.
Братан, что думать, давай делать.
А потом будем думать, что делать.
А то думать, что делать, не дело.
Нам нельзя передумать, нас нельзя переделать. (x4)
— Ты посмотри...
